求買二手26教學

話說岩岩拎p,想買部4-600cc街車操下
28car約完買家應該點check 車？

搵個識26既朋友

如果我係毒撚咁點

新車

交學費囉

有冇咩基本野要check可以講下？

真係要搵個識26既朋友 你去學幾個月都唔及人玩幾年

唔好二手喇，落去泰X到買部ninja 300即走啦

聽撻車聲同引擎運轉時有冇異音，車架就檢查有冇斷裂後補車既痕跡，龍頭把手有冇歪

買過兩次二手車，交左好多學費先知

想問新車首期可唔可以比多d
例如車價40000
首期4000 12個月3300
我可唔可以比2萬首期等每個月供小d？？
比多d首期 個息會唔會低d？？
唔該

銀行個人貸款 唔係最低利息咩

留名

買新車又驚跌車肉赤 買二手又驚俾人水

好惆悵

覺得夠錢就直接買新車啦，400-600cc無咁快玩盡

買新車都有惆悵 R3定2017 cbr250rr
Cbr乜柒香港消息都無